有無人講下去"相睇"既經驗？

屋企人係咁叫
安排緊去飲茶 兩家人一齊飲茶

乜宜家仲有依D架咩

尷尬😅

就咁諗都覺得尷尬到不得了

點會全家出動 正常都係交換電話text下單獨約出黎

唔知
依家話︰每邊 [家長1人 + 年輕人1人]，總共4人，咁樣兩家人飲茶

我都係咁諗呀 你講中我心聲
係咪應該係咁

如果家長本身fd底就話一齊飲茶姐
多兩個老既話題都唔同哂 到時4個面懞懞搵野講

請描述相睇當日個故事

Fd底的
但我老母好唔識講野 會亂講野
"呀仔！話畀人知你做咩工！"
"我個仔呀，佢好薯架！"
"拿！睇岩咪去出下街LOR！"
呢D佢真係會當場講出來

睇到都覺得老尷
跟本係老人睇

柒到搵窿捐

老尷呀
所以諗緊點spin好

裙腳仔

有，兩方約去酒樓飲茶，然後做咗一場好戲，交換電話，送埋條女去巴士站

到最後行街都無約過，連Ｗhatsapp 都無傾過

- 當時幾歲？
- 依家識到女未？

戚將軍
當時幾年前？
當時你同老婆幾歲？

聽你咁講飲茶都唔係唔得既

推

相睇應該幾得意

當時係兩年前，條女２０中啦，係佢父母緊張姐。
自己就到依家都無拍拖，不過溝緊一個，工作上如果無機會接觸到女性
真係好撚攞命，一定要自己衝出圈外搵